屌你老母搭地鐵隔離個死肥婆係咁望

一路睇撚住我用電話 我睇緊自己啲私人相仲望 我啤一啤條友就望隔離啊伯 好撚乞人憎

知唔知咩叫隔離？

你都望得人多, 個天派個肥婆去改變你

我落車影架 原來坐隔離